人生冇意義了

Hello

人生無意義了 得翻十日唔夠

人生真係冇意義 想砍掉重練

又係你

咩十日

你唔需要

我要

知我好撚chill

青

痴撚線有人兩米高